哥哥究竟有冇對佢啲朋友有過非份之想？

又有靚仔又有靚女點忍？